想租工廈用黎教野

小弟 想租過3000 蚊樓下既工廈單位 做工作室
用黎教下結他同hea下, 想問同地產簽約/睇樓etc 有咩要注意。

想問一開始係咪除左佣金,按金 仲有無其他費用要比

同求幫推

水電按金, 2按1上 AGENT佣金. 差唔多啦

同問
想租間課室教下補習

睇下旁邊有冇office
會比人投訴

有無巴打有好地方介紹